拖攬錫但無一齊大家點睇

大家都有啲鍾意對方，但又想觀察多陣先決定一齊，但又做曬情侶做嘅野

接受到
接受唔到

免費sp正呀

Fwb/sp 仲想點？

考慮咁多=唔係咁中意=唔洗一齊=做fwb

一齊左先算 ，再慢慢大家了解

可以點睇
開心完咪算囉

唔差在屌埋做sp啦

我扑埋都冇啦

建議你扑埋 會睇開啲

其實大家都冇男女朋友嘅話都no big deal 嘅
你開心咪得囉

我個fd同佢"朋友"乜都做勻曬、有扑、會慶祝舊紀念日，佢都話唔係復合返，應該都大半年

但係人都知男有情女有意，係個男衰過

試過
最後問佢其實係咩關係
之後一齊咗

羨慕

你係絲？一齊之前扑咗未

咁要觀察d咩呀？
點先會一齊？

係，我係絲，除咗扑之外都有

其實點先可以開始拍拖，一開始一定係糖衣，但之後拍落咗又係另一回事，咁點算

無

一定要有一個問清楚個關係

呢段關係keep左幾耐？仲繼續緊？

玩人感情嘅人渣

係你拒絕佢扑嘢定佢拒絕你先？

我唔想呀，但佢都無迫我定咩

佢係唔係處？

佢係